如果香港人捐錢去支援九州水災多過大陸會點？

一定會一地玻璃碎

大家千祈唔好捐錢去九州，因為捐錢俾黃絲就係支持攬炒、支持恐怖主義；捐錢俾小日本即係支持軍國主義。

大家一定要照顧祖國十四億人民感情，如果香港人捐錢俾九州仲多過大陸幾廿倍，祖國會好唔開心

我係中國人呀Hi

勾結外國勢力

如果冇人攪籌款就冇計啦

一定唔可以捐俾小日本

人道主義呢

自推

再推 2/10

拿石頭砸自己隻腳

玻璃碎多過肛水

叫大J同平野凌子搞

政府會幫你捐一百億

會畀人告你反革命罪

咪亂講
大陸邊有水災?
tvb 都無報過